IndieWire嚴選30張出色的2019年電影海報

X man 唔止電影拍得爛
張海報都衰過人

好鐘意浴火女畫像個張

WW係2020喎

＊＊＊

joker

內文有以下解釋

“Wonder Woman 1984” was supposed to debut in November 2019 before Warner Bros. delayed it until summer 2020, but at least Diana (Gal Gadot) got to make her mark this year with this eye-popping teaser poster. Perfectly capturing the energy of its time period while teasing major plot developments (that’s the Gold Armor!), this is how you tease a superhero tentpole.

明白了

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

外國人好似好鐘意上流寄上族